正式宣佈2月14係叫女權節

屌你老母明明就係女人送野比男人嘅節日
幾時變左男人要送野比女人

夜晚中出番當打和啦